從Joker看陳同佳

Joker受到社會既壓迫，親人既欺騙，最後決定解脫社會既束縛

陳同佳帶完緣帽，女生還要比佢睇佢同其他男人上床既影片。 正所謂愛得愈深，傷得愈重。陳同佳被深愛既女人如此背叛、侮辱，想必也痛心疾首。

他感到憤怒，他感到悲傷，他舉起了手中的武器......

其實係咪真係因為戴綠帽太嬲既殺左人都未知

陳同佳依家應該係豪宅笑鳩你斷鳩估

之後呢

That's life
(That's life)
That's what all the people say
You're riding high in April, shot down in May